哈哈!! 你睇中頭獎半注條傻仔幾撚笨柒!!

為左省左小小錢
無左成5千萬 柒碌
中左都咪同人講 實比人指撚住個頭黎笑

5千萬夠做
你繼續返工啦

起碼都叫有5千萬

佢係因為買半注馬會先比佢中

But you got nothing

下 佢地聽到我中左頭獎 奶緊我鞋底啦

我都想中半注

人哋拎撚住5千萬

買樓又得
屌明星又得
投資又得
倒晒落海都得

你？
打飛機就得

人地就拎5000萬 你就打飛機

可能係半注先中呢，一注電腦飛會出其他數字都唔定

馬會中既

？

半注中, 剩低會點, 之前好似試過, 唔記得左

計落下期 有七千萬

放落下期

難分真與假
買2注咪分4億

睇你打字都知無得救

5000萬已經好撚多
但當你中曬d number 而且明明中到1億
宜家少一半
我諗佢呢一刻會dump春多過開心先

個投注額唔夠大 咪做樣開個半注比你
下期頭獎又七千萬

兩億投注額都唔叫大

/2

十期無開過28 咁都比佢買中
不過唔知個本要幾多先中

白癡仔 多數中頭獎都複式買先中到
分分鐘要幾十萬買 六合彩根本係有錢人既遊戲

所以從來唔買半注

又哄人買下期

買多半注就冇得中唔啊

5千萬買層樓都冇左啦

認真問下
點解會0.5注既

可能人地用幾百萬大包圍，買半注呢

笑鳩人買半注

星期一準時返工啦

lm

複式個類先有得買半注，
即係個本有機會係十幾萬甚至幾十萬

依家贏到5千萬都要俾兒登仔笑

每注獎金1億啊弱智仔
你唔撚係以為每半注啊？

你一係唔識中文
一係唔識計數
一係弱智
揀一樣啦

人地買廿張半注飛 多一倍號碼 原本唔中都變中半注啦
以為買半注就小左五千萬 其實係中左五千萬就真

半注 複式 大包圍 即係買超過6隻字
但包圍得愈多 個本就愈大
六合彩真係比有錢人當娛樂玩

係呀
中左五個字果陣不停叫唔好再中啊唔好中啊
我得半注千祈咪撚中啊
點知真係開出黎
嬲到即刻撕飛
屌你老母

我都想俾人笑笨柒呀

唔知足嘅人先會揼春
橫財嚟咋

中既機率多個double 樓主唔計

你買半注咪中半主注囉

樓主都幾on9人地就渣住五千幾萬
你就渣住個鍵盤

半注贏既錢都夠用過世， 淨番既咪比下期D 人贏下囉

人地買半注就中五千幾萬，你買十鳩幾注中幾多？

買10注 派10億 狗會仲唔執笠

呢個巴打就識野其實要睇佢買法。

感覺係好唔抵
但人地可能重注了半注呢

我就係個傻仔
sorry

你5係我係

我琴晚同神講話我唔貪心中半注就可以
所以先有得中炸

我聽你講買全注
食得屎啦

你咁撚貪就係

唔明有乜好笑 話佢傻仔
人地都有5千萬
你就無咗幾舊

我都想笨柒下

我都覺得今次傻仔左，但我買左13個字複式，買$10注都冇錢找數，下次會識買

無五千萬既人笑中左五千萬既人係傻仔

複式膽拖係咪易中？

有無諗過買半注既時候已經預左最多得五千萬dump咩春姐

笑到我仆街

笑撚死
樓主中2個字?

我複式買10個number 唔夠本呀sorry

人地拎去收息每個月已經有廿幾萬息收

老人家攞退休金玩啦
先廿歲，番工冇FF咁多鳥。

準時較7點鐘，逼狗鐵返去做狗

真 馬會計過no.冇人中先派出嚟, 唔係點會次次都馬會賺錢

幾好呀
下期又有6千個俾樓豬發夢

你要發夢先有機會洗嗰5千萬

人地買左半注全餐 所以咪中

注數愈多愈易中

呀弱智，係每注獎金一億一千幾期呀，係每注呀

萬

個個話咩覆式要買幾十萬幾百萬
買七個字半注都係35蚊 買夠100條都唔駛4000蚊啦
橫財呢啲冇得強求 係你就係你

省得幾多? 50萬夠未?
洗多50萬咪多5000萬

佢
喺度開po笑人中得5千萬就得

買得起幾十萬既 仲諗住省多幾十萬買半注?
依家咪少左5000萬囉

馬會自己中翻又同你講咩

買多幾注當然易中啲

10個字半注飛 會少過 十鳩幾注10蚊飛?

大把有錢佬孤鳩寒

我中3個字得幾十蚊係唔係要比狗屌

其實兩邊都有道理
中頭獎條友又真係柒左啲 慳果少少錢就少咗五千萬咁中頭獎中到咁柒 俾人網上笑吓都唔過份吖

但的確中五千萬好過乜都冇

我剩係睇到有條笨柒係度開post囉

半注中都笑9人
7個字都70蚊
你根本唔知人地買幾多隻字

半注一定係複式仲要買好撚多個隻啦

人地可能串埋好多個字先買半注，你估5蚊同10蚊既分別？

我7個字35蚊都可以中到半注

連登仔都on撚鳩
買得半注即係拖十鳩廿幾個腳
有d二三獎都係佢

咁你中到未

實中咩大哥

你個佢齋買5蚊(半注)
可能串埋串埋買左幾皮野至中到,
即係要買一注比多一倍,你覺得包中架?

我中1/10得啦,你咁貪心下世都未輪到你中

六合彩最緊要唔係中幾多錢 最緊要係中呀 緊係買半注羅多d機會 你就on9仔

想做笨柒

真心定假膠

如果係有2個人半注中, 係咪都係每人5000萬? 定係再除2?

每人5000

咁其實有啲唔公平半注有少少優勢

乜鳩呀

屌個個月都有人出黎笑尻人中半注頭獎
人地一注幾多個字幾錢你又知唔知

10注係20億呀

呢到d人夠秤買六合彩未

點只咁少

連登可唔可以少咁d好似你咁既on9仔

唔諗下如果佢用本錢買$5注 ，比$10注多左半疊飛而中左頭獎，咁仲算唔算傻仔？

...

買半注果個係姓賽，名叫馬會

樓主酸撚到

正解

2個中半注 唔係5000除2咩 咁4個中半注有2億？

當我真心膠，不如你深潛啦

手寫飛有得買半注 5蚊一注

弱智就入返老母個閪到啦出嚟獻世

你知道太多了

弱智都唔洗咁大聲

複式全包 1億3千900幾萬
半注 6900萬到
都賺3000萬

酸撚到

又一個弱智

中左5000萬即刻買間私樓住，樓主你條柒頭死返去你間公屋繼續開啲廢po啦

Why not both

星期一放假都要番工？

唔買半注你估馬會會比佢中?

總數得1注

2個中半注咪2個分咗1注咪每人半注

4個中半注咪4個分1注咪每人0.25注

點先會中半注？

其實冇優勢

假設而家2條友中

1條友買1注 1條友買半注

買1注條友係分獎金既2/3 買半注條友得1/3

你講個case係大家都買半注 先覺得大家都分到一半

買半注咪中半注

我意思係點買

袋一億咩都夠啦

5蚊注就係半注

你可以咁諗，半注意思係得到獎金x0.5，所以今次中獎條友拎5000萬

獨中嘅時候，
獎金公式➀ = 總獎金 x 注數
咁樣就公平公正，符合上面個情況，係咪？

但非獨中嘅時候，
獎金公式② = 總獎金 x 注數/(注數+其他中獎注數)
條式就唔同咗玩法，變做你講咁用比例去分獎金

意思係咩？就係當非獨中嘅時候，半注嘅意思已經唔係獎金/2, 如果你試下將獨中嘅情況(其他注數=0) 套入公式②，你會發現半注可以獲得全部獎金顯而易見公式②係唔合理，因為公式②削弱咗注數喺條式嘅重要性

如果用返統一嘅公平計法，
獎金公式③ = 總獎金 x 注數 x 注數 / (注數 + 其他注數)
呢一條先係真正反映到個注數，你將獨中情況套入都唔會發現有問題

其實講咁多都係想講公式②忽略咗半注=獎金/2呢個前設，買1注當然冇問題，但當你買半注中咗又要同人分嘅話，其實你係拎梗應得嘅2倍

Sorry真係唔明你個公式3

當用返我個case
2條友中 1條友買1注 1條友買半注

用你個公式3計
中1注條友拎獎金既2/3 中半注條友就拎得獎金既1/6
咁既話1注中條友拎既獎金就係半注中既4倍
我注數就只係你既兩倍 但獎金就拎你既4倍
咁計真係公平咩
同埋兩舊數加埋唔係1 剩低既1/6獎金唔通唔分留返比馬會咩

反而用返公式2計
中1注條友拎2/3獎金 中半注拎1/3獎金
中1注條友拎既錢咪就係中半注既兩倍
咁先公平喎

其實買半注之前已經知道自己淨係拎到一半喇
照你咁樣買半注中頭奬會dum春嘅話
咁究竟買嚟做咩，為左中3個字贏20蚊?

道理就好似DSE英文卷
做B1卷之前已經知自己最多拎4
唔通拎完4之後話dum春做咩唔做B2卷拎高分啲

所以話你試下用公式2計半注獨中就會發現到個問題係邊

你話剩返唔分留比馬會 其實同依家得半注中剩返5000萬都係一樣咁處理。作為市民習慣咗規則係半注同人分唔使再除二，唔明白唔公平個位喺邊都無可口非，因為慣例係咁

不過你諗下 ➀半注獨中 ②2個半注中 ③2個一注中，結果都係一樣得咁多獎金先係奇怪，連分獎既公式都要視情況而定，一時睇注數一時睇比例，唔統一分錢方法點可以叫公平

當然馬會覺得咁吸引啲，分開2種計法令多啲人買半注 同方便計數，依家嘅規則的確係有價值嘅。咁去返最初最初我個論點，買半注有少少優勢呢樣嘢，你仲覺得有冇錯？

計乜啊 中左係咪都狗沖去收錢嫁啦

條友複式買 除咗頭獎 仲有幾注二獎 幾十/百注三獎
呢到都一千萬up

好明顯係複式中半注啦，兒登仔未買過6合彩？

買得多賠得多定律黎嫁啦
屌等我都買返10注同number
仲唔賠撚死狗會

波台狗個腦真係有啲問題

你真係弱智架

我同你講 真正dump春係無啦啦有期800萬中撚左
買完樓都係要繼續返工

除非中哂6.5個字就有得拎埋二獎
而家二獎7.5注唔似中埋
如果買十個字樓下 都係最多中幾十個三獎
仲要除一半 都係百幾萬

有無諗過係本身買一張70$但唔中
但買兩張35$ 就中左 點睇？

有咩問題
同樣成本，中獎機率多一倍，收獲少一半，期望值不變
明明冇賺冇蝕
會覺得蝕左嘅都係冇乜腦，淨係諗表面

當你得70蚊可以用
你會買1注10 蚊複式
定買2注5 蚊複式增加自己贏既機率先？
我寧願揀易中多過多錢la

係 本身買半注d人就係想多個機會
1億pool都預左幾注中再分半注
而家得半注中
下期又有7千萬

一定中咩

最傻係呢度既人假設左人地點買

係你就係你，唔係你買幾萬注都唔中架啦，我話佢先最醒，半注都買得中，有幾多人一生安慰獎都無中過，樓主on99

屌你老母做雞生到你咁柒弱智嘅

可能係盲撚

你個post一定好hurt中頭獎個傻仔喇

咁你有無舒服啲？

起碼都仲有機會 下期贏七千萬

喂大佬

你估中梗架咩 中梗我夠知買足一注啦

（早幾期前中左10萬）

呢個post見到好多負能量L

明明有半杯水可以歎

係要將個重點放係失去咗既半杯水

可唔可以分啲運氣俾我

真心？

佢地識閪賭咩 應該覺得只係多5蚊嘅分別

唔好賭

佢地戶口都無啦

你條公式2係有問題啊
條公式應該係

獎金公式 = 總獎金 x 注數 / 總中獎注數

而總中獎注數最少值為1

假設半注獨中

獎金 = 總獎金既1/2

根本條公式一開始就計算左半注係分得一半係入面

因為你買半注 注數果個代數位一開始擺落去已經係1/2 所以已經一早計左係分得一半

所以先更加唔明你條公式3 點解會叫公平

你用注數x2次 即係買半注 會用1/2 x 1/2 一開始就剩係比得1/4條友

至於你話半注獨中 2個半注中 2個1注中 分既錢係一樣 唔明有咩奇怪 3個case 都可以套返落我條公式度

半注獨中 拎一半錢好合理

2個半注中 大家都冇優勢 分既錢一樣

2個一注中 大家都有優勢 分既錢都係一樣

所以我一開始就拎左最值得討論既case 就係一條友1注中 1條友半注中 而1注中條友拎既獎金就計到係半注中條友既2倍 黎証明而家既公式計法係公平

馬會本身就係一盤數學

你買左幾多注呀

就算佢買10蚊
馬會會話頭獎2注中

如果1億有2注中 (2個人各1注)
樓主: 你睇中頭獎兩條傻仔幾撚笨柒!! 是旦一個買多100蚊有12注中, 自己咪食11注囉!!! 哈哈哈哈哈.......